[女中豪傑]有冇人鍾意金世正, 正正?

有人鍾意再po

po

454咁快...

甘岩得甘Q

芽仔 , 做乜冇人開gugudan討論區

都冇人睇, 咪唔開囉

賣燒酒死酒鬼

射箭男神

金世正 正正 正

我正

幾時solo

你玩撚晒啦, 碌埋ling

sick ball

唔好搞分化

男人老狗學人扮q....

Ok la

上埋D台狗節目...

IOI最鍾意世正

好鐘意 繼續POST

早排入左坑，gugudan好多都好靚
應該係全kpop最高顔值女團

本身仲諗住po...俾你搶先一步

飲台狗奶茶

世正幾正，但唔太想性幻想佢
Hana>mimi>娜英>sally

世正世界第三

作為男人應該唔會想色情一個男人掛

巴打我留意左佢好耐...佢為人心胸廣闊但唔係心廣體胖...係女優中之極品...
你唔好同我爭啦...

你個名

男人來架

你肯定？

男人老狗揸住紮花

中性FEEL正呀...我未玩過
呢排同珠珠祖祖玩3P太多...開始要揾新嘢玩

你打返飛機吧啦, 唔好搞我正

Hi 芽b

牙正正喔

有死角

我覺得不行

幾正喎

系

個人鍾意Mina多d

想奶...

出現了

Gugudan隊長Hana同 Irene幾似，但比irene仲要靚同天然好多

Mimi 又靚又qq

Sally 係女團 中港台line 入面最靚最天然,屌打乜elkie,子瑜

Hi正叔

Hi 子瑜

俾你點名要上一上水

咪撚po我條女啦

真係好耐冇見

感。。

放過我條女未

收聲啦傻鳩！

有

Hana唔錯
不過佢地啲歌真係唔太識欣賞
公司仲唔落力搵首好歌 佢地都幾難紅

冇

我睇

收啦

還好啦

車房阿叔都唔錯

佢係正既, 但gugudan紅唔起, 埋没左佢

一早應該比佢行solo，行恩地太妍路線。

有可能有人會唔鍾意佢咩？

Gugudan IG 啲post
Sejeong單人照like既量 次次都係其他人既兩倍或更多

禾正

個笑容真係好治療

次次睇都覺得好大隻

Mina

佢代言個隻涼鞋係香港鋪有佢嘅廣告好撚正
美娜又係愈大愈靚

連上tvb都要拗手瓜
唔大隻點搵食

正正側身好正...我想佢請我食半邊燒鵝肶...

硬係覺得佢好臭串

之前黎香港有去拍手 真係好撚正

+1

想我開post?

睇返你既mml啦

這世界是灰色的 幸好還有金世正

我認同呀!

佢全身好多部位係粉紅色!

做乜叫我老婆春

好似同隊嗰 mimi

好掛住你。。

我老婆

收聲啦傻鳩

想望佢著咩底底...

D相出街前我有問過, 佢話我想知既話今晚著返同一套衫比我慢慢望

今晚扑完話你知

你扑sakura la

條八婆櫻花返左日本打機啦!

老女人仲學人扮可愛

又粗又黑

咪臭係

荒島求生唔驚無野食

yes 佢一腳踢死D動物都得

佢solo嘅話應該已經紅左

solo過出歌啦, 拎埋一位屌打自己果隊

花路
歡迎show
結婚

❤

好驚

世正BB真喺好cute cute

春天來了

唔po埋另外幾張

來簡約地 愛多八十年 態度未曾改變

好正 唱中文

我正世界第一

又黑又粗 J死我

算係無咁令的一桐

Ff下世正做黃蓉

扯咗

乜野扯左？？

個額越來越高

早幾日

cls

射精她

咪癲啦

旺角火車站天橋有大型世正crocs 燈箱

可惜紅唔起咁

本身都累積左一定既人氣
而家都多左個人CF同上綜藝
再紅D連見都見佢唔到架啦

xx她

正

你未xx到她之前她已輕打柒左你

我！！！！

Chococo

其實算係最好聽果首
造型都好正
可惜果陣唔齊人得8個

我剩係留世正bb篤面

Solo 把啦 隊野冇得救

jellyfish邊會咁好死比佢單飛

照上

你上我啦

人氣已經無乜剩

咪再話我老婆

對比其他IOI隊友, 佢其實有廣告拍下已經好好

佢係我老公喎

其實我覺得都算唔錯
間唔中就上下綜藝拍下廣告，遲下仲有劇
最慘係娜榮無工開

P社不嬲都仆街來雪到硬晒

想知咩劇幾時出

好似7,8月咁上下

支持世正bb

睇左學校2017未？

無工開係咪0收入

而家睇

食餅都好可愛

點解唔食住上 出多幾首單曲 幫補家計

開個ig先，追佢啲news都好難咁

Follow下twitter la

收到，即刻follow

邊個先係佢 official?

冇official, 不過可以睇呢個

Fans來講我覺得都算update得幾快

Thanks，點解佢咁正

之前允兒都有...

冇得解

你都有去我post支持我入波原來

咁岩見到你入波又開po
痢

死獌狗又幫人含

Asmr

有無啲咩好fap

咪撚色情啦

咪癲啦555

飲酒未

想俾佢灌醉

我好唔飲得
要靠佢照顧了

等我照顧你啦

仲推緊呀 屌你樓主

hi 笠水

好似變返以前咁...

汽車女神

準備幫樓主做忌

爛啦傻鳩

近排咁多廣告

近1-2年真係好多廣告
係韓國四圍都見到

隊長個youtube channel成日都見世正

咁佢個團點定係單飛左?

未單飛
不過都不遠了

Semina我ok

ok既...但太過食101老本feel

負皮狗偷偷入來負皮唔敢出聲?

出返ioi咪一樣食老本 如果真係得半年
之後點都推semina

最鐘意呢首

之前做mc🥰🥰

原來真係開左金世正討論區

貼圖區姐, 最多咪傾兩句

咁既野都有人睇
負皮以示支持

爛啦

Fan show in Hong Kong

？？

[FANTAKEN] 180325 - Gugudan 1st Asia Tour Live Show in Hong Kong - Fanmeeting

幾耐之前

😂😂😂😂😂😂

中上等啦

Nana 會去邊

我愛世正

好想娶世正返屋企

幾時cb

我都想知

好靚

睇到扯咗

no 色情

收到

彈散樓主 仲有冇開Gugudan post
成撚日係公海見到你

死反去圍爐啦

躝啦牙笠

老女人po仲未沉

以前以為你係講緊花隊長 , 原來係指呀正

😘

睇唔到你up左
頭先upload完張圖行開左冇禁到post

而家d團閒閒地都00後

應該好睇過學校套垃圾..

學校真係
雖然睇佢發姣扮嗲果段真係好正。。

佢之前有個廣告係泳池見到個靚仔，但唔記得咩廣告...都好正

係咪呢個？

係

世正個加拿大同腳都真係幾麻麻...唔怪得而家都未CB...係咪準備摺埋?

睇佢打茄輪

單飛接job, cf好過comeback啦

咁獨食....

個團都紅唔到 無謂浪費時間

日日都咁笑法, 塊面肯定好攰

雙腿好黑，J唔落

唔算黑啦腿型其實好靚 好firm

近期太多女好J過佢，somi仲話而家先出道，但開始老人精咁樣

太黑唔係咁岩佢

老女人仲扮可愛

美❤️

後生過你啦

唔代表佢係後生

睇認哥 世正條腿輸左比孝敏

第2張有D似瓊

瓊依家嗰樣同造型都好大陸

似以前唔大6果陣==

咁快去完美國返來

碎油佬

第一次睇dream girl mv果陣覺得瓊妹好似世正

炒飯她

唔係掛係咪都係靚女你先覺得似

我斬鳩你！

我出左道先睇I.O.I
睇pd101都覺得瓊妹同世正好似

推

好安答

我炒飯世正

💦💦

又搞事

📹🎥📽📲

就黎成個ggd ig都係世正
不如自己開個獨立算啦

公司比佢仲唔狗衝去開咩

踢撚死人咩

我有冇眼花

世一啦

佢有d波路
利申 渣過

足球員

想俾世正踢

踢咩先?

忙到我都唔記得po

10月重組正

衰妹床上直播

個笑眼甜到糖尿病

又扮女人

想幫佢變成真女人

黑撚大哥咁款都有方法變成女人?

你估下做完仲會好有母愛添

咁唯有我親身犯險了

唔洗啦
我不入地獄 誰入

有冇人有追套劇

老女人mimi @mimi01o1

大隻妹

娜英

好似唔關我正事喎
不過照po la 遲d3周年先考慮下光復gugudan po

光復香港，時代革命

lm 禾愛金世正

呢個世上我最愛既男人，生日快樂😘

難得似返個女人😌

God 世正 生日粗卡

bb生日快樂

happy birthday

生日快樂❤

五大訴求，缺一不可

生日快樂bb

Happy birthday

[NOTICE]
#HAPPYSEJEONGDAY🎂
#세정 이의 깜짝 브이앱🎈
잠시 후에 #VLIVE 에서 만나요💕

仲唔快D入去同佢講生日快樂

兩兄妹！！！！
但唔係同你係同鐘國oppa

最尾岩布世正==

係車度那個了哦你都唔知啦

我今日心情好

樓主趁地淋！！！！

我代她愛返你

落地獄啦你！！！！

國兒咁大力
一定抱起黎屌
屌到啪啪聲

到底你以前係咪比人狠狠咁傷害過
每次見你講野都身同感受咁

可能我係傷害人個個呢

點睇都唔似

唔似唔代表唔係

死mklan la

老公仔又扮女人

咁刀jer得落...

幾尾機

ok la

炒飯

丸子熊

觀眾的眼睛

玩撚完

是撚但啦都冇乜人會留意

2019 추석 인사 메시지💌
From. 세정❤

2019 Chuseok Message
From. SEJEONG

▶️

#구구단 #gugudan #세정 #SEJEONG
#추석 #CHUSEOK
#단짝_행복한_추석_보내세요🌝

老公仔中秋節快樂
小心身體唔好病呀

唔知笠狗作到曲比ggd cumback未..

不如估下笠狗作到曲先定係我光復到ggd po先..

Sor 睇錯以為金正恩

樓主on9

驗眼啦P牌仔...==

作到曲未

一首完左就開始作第二首嫁啦

作比邊個先

等緊你光復ggd po 最多我幫手入去撐下場..

依其作比 王怡人❤我BB

好攰==等我退休先再光復啦不如

你咪燈啦含家拎

點解你同轟蛇D口味咁似...

燈你媽B

佢抄鳩我

咁你同笠狗一齊趁地淋啦..==

你地互含9==

斬仔唔好咁啦==
下次ggd cb我試下搞搞佢..

你係咪覺得好好笑

你好笑D...

多謝

張相貼咗喺邊度

睇咗了一

牙叔ig

一來完香港就開

我叫佢開的..

斬囝唔好咁啦...

佢黎香港探我 我都廢事周圍講..== (有一齊煲煙)

乜你吸煙架咩==

佢帶我一齊食..

[img] [/img

係Twitter見到連豬

係, IOI po手畜來

佢幾時嚟香港架？

一來完香港就變暴徒

星期三

偏偏個幾日唔係香港

下。。？

打假波

會唔會太性感⋯⋯

對奶又幾得喎

J能到撲街..

好大隻

胸肌

More

係胸肌

合理懷疑101係造馬用波黎分排名

下? == 即係點

今晚俾咗一次世正

?? 睇開gay porn? ==

狗官當道
世正stand with hongkong

牙clean去過油麻地

收到wind去左太子站獻白花
人美心善

外國勢力又口罩又揹住咁大個袋 係人都知佢黎香港做咩啦..

solo 唔代表離隊，都唔算分化

搵食啊，一係你包樣佢？

幾時走？

好貴

應該星期五

好能想食她軟飯..

好能正式...

世正❤❤❤

God世正

呢件暴徒我已經開左file
各位手足可以收工先

助養緊..

你同學友蛇同袍？

衰妹學人露波 返屋企話下佢先

哇飲奶

米𨶙din啦

生小寶寶?

化呢個LOOK索返好多...

我獨立調查呢單case

我食佢隻蟹

你食驚棍啦

想污辱佢

拉

哇平時都知佢大食，估唔到原來咁大食

我一日餵佢幾q先飽

死毒撚ff少陣會死？

佢冇ff
條黑警冇性真係可能一日打佢幾棍
我以後會好好保護佢

痴線？

開gugudan post未

5係咁想開...

-.-

你唔想?

炒過啦唔係太好炒...佢好粗魯

我會炒到令佢變成女人

我係咪有義務推一推呢度

你落地獄==

痴線?

我代全港煙民幫你推一推

...==?

煙鏟正都唔識好打有限

gugudan係咪正式收皮?

攬實世正xx

你斷腳落地獄未

唔係3個月就推唔郁架咩 點解呢個post咁耐都仲推到上第一頁？

擲你落地獄變返我姜舟上黎

姜舟落地獄永不超生啦

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

？==
果陣我成日黑佢
我以為你代表我

你個id number好熟口面

攬實牙琪xx

我隔10日推一次

我見其他post 1個定3個月就會鎖po推唔郁

友蛇唔洗開工？

你叫牙舟落地獄唔癲？

咁我唔清楚
平時我都係隔10日就推一次

佢值得==

你弱智唔啦

哇世正solo
好期待喔❤

有幾出奇, 我地係愚樂台手足

娜英姐姐生日快樂❤

有 我鍾意

你之前叫光北的腹肌？

唔係啊

wa背多fun..

哇勁正

已科勞樓主

你今日聽左未？

哇個笑容好正

(fced)樓主金世正打手

wa我愛愛世正❤

我收錢先做野
有時收唔到錢會...(太露骨5多講了)

世正一拳打死你

呢個係咪娛樂台最長壽既POST...

佢大大隻應該得==

你望下我之前係音樂台開D po先啦...差唔多一年

gugudan就解散
應該開po

下== gugudan開來做乜
係都執一執金世正D野再開新po比佢啦

259==

米屈==

[PHOTO]
191203 #세정📸
@ JTBC <아이돌룸> 비하인드

에너지 뿜뿜😉 긍정 세정이와 함께💕
오늘도 즐거우셨나요⁉
터널 활동❤ 두근두근 기대해 주세요✌

#SEJEONG #터널 #김세정 #아이돌룸

女友

正正

我正一cumback即刻正能到癲..

幾時再黎香港食下tg

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

我老婆本身就正到癲啦

佢好鍾意香港，上次同我講想快d再來
希望手足夢遊見到有條女大大隻玩火魔法唔好踢爆佢...

我第一時間同友蛇匯報

我打撚到友蛇工傷

世正由我來保護！

我打撚到你工傷入廠

你唔夠我打

你除左套裝先講

我有棍

你軟皮蛇

下又你老婆 當年我同佢都有過一段情..🚬

當年我被佢騎到射精

我地結左3年啦==

躝啦愛滋狗

佢背住你偷食..

下佢唔係d咁既人啦==米屈

[#퇴근길_세정📸]
한 주의 중간 수요일❣
오늘 하루도 수고한
단짝들을 위해 준비한 선물🎁
인간 비타민 세동이의 '터널' 들으며
남은 하루도 힐링하세요~🤩

#세정 #SEJEONG #터널 #김세정
#단짝들_오늘하루도_수고했어요❤

弱智樓豬睇左愛豆房未..?

你弱智d
睇左預告啦
On99咁

超正

你隻色情狗又唔訓J我老婆==

✌🏿

世上再也找不到一個比我更愛你的人

嘩我女友

世正好正...

[PHOTO]
191206 #세정📸
@ KBS-2TV <#뮤직뱅크> 비하인드

유난히도 떨렸던 터널 첫방송❤
단짝들 응원 덕분에 무사히 마무-리❣
추운 날씨지만 우리 함께💕
따뜻한 추억 많이많이 만들어요😍

#SEJEONG #터널 #김세정

我都覺...

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

wa我女人勁正❤

Eric nam都幾正 ❤️

想俾佢升龍拳打春袋❤

係❤️

我代她打你春袋❤️

[PHOTO]
191207 #세정📸
@ KBS-2TV <#유희열의스케치북>

세정이 목소리에 꿀발라놨다꿀🍯
오늘 밤도 터널 들으며 꿀나잇🌜

#SEJEONG #터널 #김세정

笑到咁淫想點

今晚炮製我...

白痴

[PHOTO ]
191207 #세정📸
@ MBC <#쇼음악중심> 미니팬미팅

핫초코보다 따뜻한 ❤세정이 마음❤
단짝들의 터널 끝엔 언제라도💕
세정이가 기다리고 있을게요😍
오늘 쇼음악중심도 많이 기대해주세요✌

#SEJEONG #터널 #김세정

[PHOTO ]
191207 #세정📸
@ MBC <#쇼음악중심>

단짝들과 함께하는 모든 순간이 소.중.해❣
세정이 만큼이나 예쁜 단짝들의 오늘에❤
예쁜 일들만 가득하길 바랄게요~😉

#SEJEONG #터널 #김세정

世界第一正...

想同佢做愛

米din啦

同佢行周公之禮

我打撚到你直接落去見周公

[PHOTO ]
191208 #세정📸
@ SBS <#인기가요>

힐링 그 자체❤ 울 세정이와 함께라면💕
월화수목금토일 매일매일이 행복이지😍
세정이 덕분에 주말 힐링 완료-❗

#SEJEONG #터널 #김세정

睇唔到..==

男仔頭性格嘅女仔好吸引

笑到四萬咁口

IU都好吸引

[ PHOTO ]
191209 #세정📸
@ MBC <아이돌라디오📻> 비하인드

인간 비타민 세동이 보고👀
월요병 극~뽀옥❤
세동이는 오늘도 사랑입니다💕

#SEJEONG #터널 #김세정
#아이돌라디오

[ PHOTO ]
191210 #세정📸
@ SBS 파워FM <박소현의 러브게임📻>

예쁨 귀여움 청순함 뿜뿜❤
울 세동이는 못하는 게 뭐야😂
오늘도 세동이와 함께
행복한 하루가 됐길 바랄게요💕

#SEJEONG #터널 #김세정
#박소현의러브게임

做咩成日咁嘅眼神望住我

此女只應天上有...

我老婆❤

毒撚ff少陣好冇==

我女友

同#654一樣==

Wa 高馬尾令到

[ PHOTO ]
191211 #세정📸
@ MBC FM4U <정오의 희망곡📻>

오늘도 세동이 덕분에💕
긍정 에너지 full 충전 완료❣
단짝들 조금 있다 쇼챔에서도 만나요🤗

#SEJEONG #터널
#김세정 #정오의희망곡
#정오의희망곡김신영입니다

五大訴求

光頭都令啦==

你三毛公關打手==

再屈5客氣==
我只係普通打手

吊我女人真系正能到癲..

好似溫溫.. 唱歌嗰陣啲甜笑殺死人

學友蛇癲撚到

無錢都做

留意返...佢男人來

我搞彎佢

米din啦==

[PHOTO]
191211 #세정📸
@ MBC MUSIC, MBC every1 <쇼챔피언>

공기 청정기 세동이와 함께라면💕
미세먼지 가득해도 날씨 좋은 날🌞
수요일의 마무리를 세동이와 함께해요❣

#SEJEONG #터널 #김세정 #쇼챔피언

88dan cumback未..

出年啦== 如果未散

想申條脷入佢個口亂纏

cls
睇錯做金正恩

米能din啦

驗驗眼

拍拖係咁架啦

FF少陣會死咩死毒撚

我覺得你酸

想除左佢件大褸 等我攬實佢幫佢保暖..

我覺得你ff到離晒罩

粗重野等我來...

下== 我係佢男友唔洗你了..

下==我係佢老公喎

#SEJEONG is definitely the light at the end of our #Tunnel 🌙✨🤗

Listen to her brand new track spoti.fi/DingoXSEJEONG
@gu9udan

[PHOTO]
191213 #세정📸
@ arirang TV <심플리케이팝>

매일 만나도 매일 예쁜 세동이❤
조금 있다 뮤뱅에서도 만나기로 약쏘옥-❣

#SEJEONG #터널 #김세정 #심플리케이팝

衰妹咁靚想點

我老婆真係正到癲..

睇落好凍咁 要我抱抱

躝啦你

剪平陰咁qq❤️❤️

wa我隻馬騮仔..❤

♥️♥️

我小魔鬼❤️

吊奶星 我女友真係好能正 但係佢依家已經忙到好耐都無同我出街..

Wa砌佢

G持樓主

我砌你生豬肉

Hi 賓妹

好球！！

世正幾時拎一位呀

3年前拎過，但今年應該拎唔到
冇計，撞正大勢團/最強solo
慢慢來啦，仲後生，大把世界

雪炫非賓妹

agger

23啦都明明首歌咁正
最強solo係邊個？

[PHOTO]
191214 #세정📸
@ MBC <쇼! 음악중심>

큐티 프리티 입은 세동이와 함께해서❗
오늘도 제대로 고막 힐링💕 햄.볶.해😍

#SEJEONG #터널 #김세정 #쇼음악중심

下==
你睇下有邊個solo咪知

我老婆正到din...

下==我條女黎wo..

下..你ff少陣啦好冇==

你ff少陣啦..==

米酸啦==

你咪酸啦..==

錫佢面豬登

我每天都錫

非禮我女友？

我親吻自己老婆係天經地義既事

❤️

芽仔

又飲凍野

嘟起咀仔想啜我？

我女人真係正到癲..

有老女人探班

我探熱世正❤

衰妹做乜要po我幫佢影相

wa我推低砌佢

你食屎啦芽仔!!!!!!!!!!!!!

？...
我想哭...可摸耳攬住我...

好耐冇試過咁掛住一個人...

我又何嘗唔係..🚬

斬囝🚬

飛去見她

芽囝..🚬

不啦...
想將呢份愛放在心裡

又拎牌 勁撚到

她一箭射中我心♥️

佢射中果箭連住左我同佢❤️

女友🥰

My wife qq

下 咩誤會呀

兩個弱智又爭我老婆..

My wife

痴線 衰婆打扮到禮物咁等我拆

wa個胸肌大能到想比佢窒息我..

[PHOTO]
191220 #세정📸
@ KBS-2TV <뮤직뱅크>

크리스마스 선물 같은 세동이와❤
미리 메리 크리스마스☃

#SEJEONG #터널 #김세정
#미리메리크리스마스 #뮤직뱅크

咁能qq!?

Wa我pronebone牙clean

少癲啦

拉

牙clean

啜牙clean咀仔摸mina波仔

[PHOTO]
191221 #세정📸
@ MBC <#쇼음악중심>

올 겨울 따뜻하고 행복한 꿈을 꾸게 해준😍
터널 그리고 보물 같은 세동이❣
막방까지 함께해준 단짝들도 수고했어요💕

#SEJEONG #터널 #김세정
#터널과_함께해서_행복했던_겨울
#단짝들의_보물_세정아_수고했어❤

454咁q==

[PHOTO]
191221 #세정 #미나📸
@ MBC <#쇼음악중심> 비하인드

보기만 해도 흐뭇흐뭇🥰
꽁냥꽁냥 환상 케미 세정❤미나❣

#SEJEONG #김세정 #MINA #강미나

想攬住牙clean係咁咀

啜下咋喎...

我啜完先到你地ok?

5 ok...
我啜完收埋都唔益你地

最低果件躝啦..

😉

奶佢大髀

乜水

你最愛的支那妹

佢喺微博支持你

咩名幾正

劉些寧

幾正

[PHOTO]
191228 #세정x단짝📸
@ 연탄 나눔 봉사🔥

세정x단짝의 힐링 모먼트❤
함께해 더욱 의미 있고 따뜻했던 오늘🤩
앞으로도 행복한 추억 많이 만들어가요💕

#세정 #SEJEONG #김세정 #단짝

插正正的溝❤

[PHOTO]
191231 #세정📸
@ 2019 KBS 연기대상🏆

K-DRAMA 한류스타상❗❗
트로피만큼이나 빛나는 드레세정❤
2019년 한 해도 세정이의 곁에서
빛나주셔서 감사합니다✨
새해에도 반짝반짝 함께해 주세요🌟

#구구단 #gugudan
#SEJEONG #김세정
#2019KBS연기대상
#세정아_KDRAMA한류스타상_축하해💓

衰妹又攞獎😘叻豬

佢英文名真係叫clean咩

5係
只係clean_0828姐

[PHOTO]
200101 #구구단 #세정
@ 我愛偶像 LULU LAND

러블리 세동이와 함께해서❗
2020년 첫 날부터 느낌이 좋아🥰
단짝들 기분 좋은 한해 함께 보내요💕

#구구단 #gugudan
#세정 #SEJEONG #김세정

Search過原來係因為世正韓文同埋洗乾淨讀音好似

係，所以個衰妹先咁叫自己

決定年尾同牙clean閃婚..

仲年尾?
我聽日飛去同佢結了

咪9up啦弱智..==

牙clean終於搵返ig pw

以為係樓豬po野仲諗住入黎開佢年..==

樓主武漢人

米屈

wa ggd 3花勁正..

斬蛇54睡==?

有娜英姐姐既地方就有我..

咁下次cut到張相得返正正算...==

娜英姐姐咁能正你忍心cut?

額頭高撚到

金世正討論區唔討論第個啦==

我舔她額

我啜佢嘴仔

你開翻ggd po(唔要護旗手sally)再討論囉..==

Sally幾正

中肺炎啦死黑驚==

唔啦==冇野好討論

老G

閪

新OST 好聽到爆

射穿咗我個心

正叔😍

正常發揮姐

我okay鍾意..

口罩都唔識戴？

我幫她戴罩

我每晚脫她罩...18+

一打開發現全部都是肌肉..

係...胸肌結實過我肥仔波
同我交換就perfect池...

[NOTICE]
SEJEONG's countless charms we fell in love today as well♥

We invite everyone to the world of SEJEONG's irresistible charms❗
Check out now on Jellyfish Post💕

#gugudan
#KIM_SEJEONG #SEJEONG

懶，太多圖係入面，有興趣入去睇

wa我正勁令..

衰妹潛晒水

仲以為樓主中左肺炎

佢係我屋企..

佢坐咗我塊面

仲未推完

仲有人識咩

哇你都幾黑心

得佢一個有人識
公司同我一樣決定推佢就算

on9

擔心你

我clean正

系 勁能正..

當年你日日音樂台推po

芽仔個衰妹solo wo..

唔去啦唔想中炎

但係估唔到個衰妹出solo碟快過ggd cumback..

等執笠

未執咩

變88dan果陣已經準備執啦 霉到要靠semina吊命..

洗唔洗開個新po？
[突發］正正單飛已上跑道，ggd準備變condom

3月17日出歌前 有冇可能推爆呢個post

3月女團得ITZY , 同牙正
食住個勢上

應該出新碟之前推得爆，睇下有冇野執下
一年先開一個po, 名要改得好d

有我應該會夾硬推爆佢

我順手推爆你ok?

幫推

小妹唔慣比陌生人推...唔好咁大力

支持樓主支持牙clean

支持牙clean

幾時執 solo算啦

公司未有明確方向，暫時solo住先

要硬推有幾難

...

收返埋啦

個衰妹又幾能正..

佢既歌正路音源唔會太差

P到咁白...

通常唔會好難聽 都會幾好成績

踩我jer仔

今次solo想唔紅都難..

唔係掛...咪又係正常發揮

哇姐姐高汁...

姐姐係幾令既

我老公囝🚬

我勁食佢胸肌!!!

其實Gugudan 係咪收咗皮？

同等宣布解散冇咩分別
而家d成員冇野撈各有各玩 玩下ig過下日晨

Gfable

快D 1001

想做貓貓

咁咪無收入？定等clean姐養？

CJ唔要佢地

比人用完即棄